公務員可以忍辱負重簽支持國安法，點解tvb藝人唔可以忍辱負重做無線

？

連燈勁多公務員
做緊野個陣上連燈洗白

滿

失敗撚一黎就笑鳩人出賣良心
你都唔打算佢辭 佢點會真係辭

身在曹營心在漢

@呀鳳（已著草）😂😂😂

因為港區國安法執行，基本法的註釋有變，放棄主張

你咪撚同四眼認真

四眼喺度？

鐘意ali就話ali手足 其他就話幫紅底cctvb返工

輸波唔潛水

去左午餐(brunch)

午餐(lunch)英係lunch(午飯)
你7到仆街(pk)

括號冇話一樣

Nben(放針佬）

秒(second)左(left)賓(社會垃圾)

社會垃圾英文係咩

老鳯五毛警告⚠️

森美係黃

social media

大把黃手足做中資銀行，佢地話係食敵之糧，

Social Alvin Cheng